提防白票撚

呢個谷嘅admin 都叫人係立法會 選舉唔好參加功能組別。
大家小心。

唔參加功能組別即係將功能組別議席 拱手 相讓畀保皇黨!

泛民拎曬可能未必一定好 。但我淨係知道畀保皇黨 拎咁多議席就一定仆街。